巴塞為青訓出身功臣set埋個免費離隊條款，算唔算拎石頭砸自己腳？

直頭砸自己個頭

唔set早兩年唔續走左啦

本末倒置左

Why牙朗當年冇諗到要皇馬又幫佢set條咁既條款

以為小花唔敢逃唔到自己手掌

竟然去英超證明自己

開頭懶大方set 落 依家又唔肯俾人走先仆街

messi is more than a club